[第40屆省港盃次回合] 廣東 對 香港 (2:2) 討論區 (4) 香港好波

在

輕輕鬆鬆

有無頒獎睇？

好波!!

香港國家隊

香港隊勁揪！🇭🇰

6點新聞報道
18:00- 18:30

好波

支那收皮啦！

已正評！

hk

想睇盧狗炒12碼 gif

國家隊好波

盧狗

萬寶路杯?

有頒獎

萬寶路歌

萬寶路？

啲女豬撚到

頒獎個啲黑晒面死全家咁

做你老母中國人

有女睇

泊大巴成功

搵d靚d旗袍妹得唔得

負碌足球

啲女

雞味好重

可以叫埋雞先走,港隊爽能到..

講真，哩隊出去踢西亞啲隊。以今場表現真係4 5 6

圖

播埋頒獎 仲以為會cut

煙引起

D女中哂幅射

恭喜廣東隊勇奪亞軍

成班頭dupdup

盧琳

亞軍都有杯😂😂😂

亞軍都有盃？

有亞軍算係咁

盧林拎個亞軍自己都忍唔到笑

兩隊打仲亞軍獎盃

唔講以為廣東捧盃

成班大陸仔死老豆咁款

港隊羅獎緊係播海闊天空啦

班支那生番 輸波都笑笑口

亞軍頒乜鳩盃

viutv良心電視台

如果亞軍有盃,猁狗都應該儲到半打盃😂😂😂

觀眾席班支那走哂

廣東啲球迷走晒

唔止

笑死
終極飛機杯

下年堔圳踢啦屌

OT左半鐘喇

去叫雞好過

盧琳
笑能死

育成足球

前面比曬後面幾個攞住塊牌ON99

OT無補水

港隊12號個個邊個嚟
好細粒

肥袁

7號喊到腫左

啲女女好正

搵大陸勞工處追糧

霍狗

曾偉忠叫佢做BB

班友望住d 女笑曬
今晚肯定組隊叫雞😂😂😂

肥袁企中間影相啦

個杯同亞軍一樣

班撚屌都係有獎羅先出黎鳩威既姐

Bb?

叫能到😂😂😂

亞軍個杯仲靚

條死gay 佬😑😑

亞軍係金色
冠軍係銀色

肥袁企中間

好激動

D 囡係咪酒樓知客黎

又比你 發現左

似係東莞企街pt

好on9

笑撚左

慰勞下佢地

有個幾得

廣東真係差緊d

緊係尋晚就搵班女黎引佢地先

咁班港仔今日咪腳軟羅

九成知道廣東會豬波

班女係唔錯

屌 隻盃個色調轉既

爽能到, 冠金獎軍應該夠玩全套😂😂😂

番譚仔既

有幾條女係ok, 又著旗袍淫淫地

今場佢交足功課喎

黎洛賢

快啲交圖